
                      Los adolescentes, incluso los no ninjas y las no tortugas, han estado consumiendo este producto de desecho cinematográfico durante semanas. En cierto modo, Teenage Mutant Ninja Turtles es un triunfo para el productor Michael Bay en cuanto a que es igualmente godawful como sus Transformers: Age of Extinction y un éxito. Perdona mi cinismo Pero es difícil soportar el desprecio de Bay por el público juvenil que dice: ustedes, niños, lamerán cualquier porquería que comercialice con un presupuesto lo suficientemente grande, incluso este innecesario, descerebrado e innecesario reinicio de la franquicia Ninja Turtle. El director Jonathan Liebesman (Batalla: Los Ángeles, La ira de los titanes) sigue la tradición de la Bahía sustituyendo el ruido por el matiz cada vez que tiene la oportunidad. Las tortugas, Leonardo (Pete Ploszek), Miguel Ángel (Noel Fisher), Donatello (Jeremy Howard) y Raphael (Alan Ritchson), todavía están atrapados en el sistema de alcantarillado de la ciudad de Nueva York. Pero no pueden quedarse quietos cuando la ciudad es atacada por el Shredder (Tohoru Masamune) y su malvado Clan del Pie. Pronto son identificados por la reportera de noticias de televisión April O'Neil (Megan Fox, tontamente regresando a Bay). April es quien persuade a su editor (Whoopi Goldberg) de celebrar los actos heroicos del vigilante de tortugas. Cowabunga! Ahora bien, si alguien pudiera persuadir a Bay de que la acción incesante sin sentimientos compensatorios es una plaga en las películas y en la humanidad. Lo sé, nunca va a suceder.
        
            